其實行路返工洗唔洗戴口罩

屋企口罩已經唔夠
你話搭公共交通工具一定要戴
但行15分鐘路返工洗唔洗戴?
返工個口罩又唔KEEP得,到公司就要掉

係公司唔戴口罩？

通常出門用一個
食完野用一個
一日用兩個

到公司前收埋個口罩收工用

下 我除左食飯會除 全日都係同一個

公司每日有一個口罩可以拎

成條街冇人咪得囉

公司果個留番飯後用

原來印囝住觀塘

唔使丫，你死你事姐

是

你做飲食業都唔戴

藍屍區

文員業

老闆唔洗落手煮就扮係文員

非

如果人少地方其實唔戴都得
人多唔戴死鳩梗

如果你行路沿途方圓十里都冇一個人嘅，就應該唔需要嘅

屌你老母啦，口罩都唔戴

何不戴口罩